有冇天秤射手處女天蠍入嚟吹下水

你地覺得自己有咩優點同缺點

我覺得自己嘅優點係有藝術天分同埋人際關係唔錯
缺定係始終都做唔到決定 猶猶豫豫 唔係好肯表達自己內心

利申：天秤

你係女就有吹下，男就不了。

走啦你

天蠍男 覺得自己好易了解一個人
缺點係 記仇 因為記性好

我現任男朋友係天蠍 都夾到
但係佢好冇安全感 同埋廿四小時都會癡住我 冇社交咁 但好遷就我